如果毒撚走去上莊會點

從此脫毒 改變人生

調返轉 見識到外面世界 反而更加自閉 開始會有自殺傾向

毒撚同上莊係一組矛盾既詞語
或者你可以同有眼無珠一齊上既..

係其他莊員有自殺傾向

毒撚係唔會上莊喎

會比莊員排到QUIT莊